唔想再有前線手足被大規模咁咬 請買呢樣物資

麻繩路障

今日PP對出, 對手既戰術就係於大道放TG引前線注意
然後再有一堆收埋左畜生跑出黎包夾, 好似呢段片咁

點解需要用麻繩做路障?
原因1. 呢家唔會再有鐵馬
原因2. 拆鐵欄太哂時間, 要起碼10個三角型先封到一條路, 姐係要拆30個鐵欄, 不符合時間成本效益, 近幾次未見過有鐵欄陣

點用?
其實每個路口都仲有鐵欄, 燈柱, 只要可以縛到既物件都可能用 包括樹
拉到直一直再縛個死結
示意圖:

有幾密封幾密

雖然對家用刀可以破解
但麻繩路障目的唔係作為堅固既防守
而係用黎爭取時間, 等班狗冇咁易就直路狂奔出黎包夾, 特別係分岔路
防止今日PP既突擊再次出現

所以請所有人幫手買麻繩, 有幾粗得幾粗
物資List 請加入麻繩

請確保係邊境使用, 唔好阻住手足

P牌仔推唔到 求大家幫手推上熱門

Spiderman

用魚絲綁柱唔係仲好咩

魚絲都可以, 但前提係要前邊冇手足, 如果唔係kick死手足

推

諗諗下其實整到成牆咁 都唔會整傷手足

之外其實所有繩都可以可以做到呢個效果

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

Seem nice push

但似乎一用利器就會割開

Kick親咪好痛

agger

用黃豆，膠珠仔，波子…唔使攞繩+現場綁。之前兩三次我喺現場前線有俾豆+俾珠仔俾咗前線…

魚絲？

推魚絲
貼張紙知會手足已經ok

魚絲

幫推

幫手買呢隻呀
硬到仆街
剪都難剪斷
做路障防狗突擊